褲回歸第一擊 越南菜

雖然加咗臘腸覺得奇怪
但睇落好好食呀

米紙卷

真心好香 啲飯一粒粒好分明

想食

肩

新世紀芽莊?

我餐餐都食屎 你哋就食好嘢

有褲褲就有好野食

我食屎個陣唔post.

有親理

吉 我依排潛水因為我日日食屎

吉妹呢排少咗開p

點解呀

無乜胃口

我都係 臨近年尾畀人捽數 煩

返學無啖好食

正皮……唉，係英國無啖好食

褲子

炸魚著條

弘子

fish_n_chip